{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044750",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D102982",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페350"
    },
    "text": "カフェ350\\n_x000D_\nソウル城北区城北洞350\\n_x000D_\nカフェ/居酒屋-カフェ、11:00~22:00、毎週月曜日休み、40席、最近城北洞に新しくオープンしたデザート「城北洞350」がオープンしたばかりなので、洗練されたインテリアと素敵なテラスでヨーロッパ式デザートとコーヒーを快適で楽しく味わうことができる場所である。 すべてのメニューは手作りで、オーブンで焼いて出されるホットデザートとプリン系の特徴的なメニューが絶品です。 メニューも現在開発中なので、訪れるたびに新しい味を加えてくれる。 ドライブに良い城北洞の道に位置し、頂上にあるので眺めもとても良い。 駐車場も十分に用意されているので、車で来るのも楽だ。 時間が経てば座席が増える予定なので、これからも楽しみにして複雑な都心の中を抜け出して城北洞の眺めの良い城北洞350で余裕を持ってみてはどうだろうか!?",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェ350はどんな場所ですか？",
            "answer": "カフェ350はソウル城北区城北洞にあるカフェで、洗練されたインテリアと素敵なテラスがあります。ヨーロッパ式のデザートとコーヒーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェ350は11時から22時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "定休日はありますか？",
            "answer": "カフェ350は毎週月曜日が定休日です。"
        },
        {
            "question": "座席数はいくつありますか？",
            "answer": "カフェ350には40席あります。"
        },
        {
            "question": "どんなメニューがありますか？",
            "answer": "カフェ350では手作りのホットデザートやプリン系の特徴的なメニューが楽しめます。メニューは現在開発中で、訪れるたびに新しい味を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "カフェ350には十分な駐車場があります。車で来る際も安心です。"
        },
        {
            "question": "カフェ350はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "カフェ350は城北洞の道路沿いにあり、頂上に位置しています。眺めもとても良いです。"
        },
        {
            "question": "座席数は増える予定ですか？",
            "answer": "はい、カフェ350では時間が経つにつれて座席数が増える予定です。"
        },
        {
            "question": "カフェ350は都心から離れていますか？",
            "answer": "はい、カフェ350は都心から離れた城北洞に位置しています。ゆったりとした雰囲気でお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "カフェ350でのドライブに適していますか？",
            "answer": "はい、カフェ350はドライブに適した場所です。駐車場も十分に用意されていますので、ご安心ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 418
    }
}